[3DS] 求救 3DS打芒亨出error

次次打完怪都彈呢段野出黎，有冇人知點解？

咩都無寫，自己去問任天